[呻下] 女朋友對波太細，好想偷食...

當初我唔知係咪鬼掩眼，見到女朋友個樣純純地就去溝佢，結果真係溝到，仲要一拍就拍左兩年幾，期間咩野都做哂，但係唔知係咪人愈大，對母愛既需求愈多，同佢每次啪啪啪之後，心裡面硬係覺得好空虛，硬係好似少左D人世間應該有既野咁，冇錯，就係波，女朋友只有32A。

32A即係點? 即係望落冇，摸落都唔會有，就算佢點push都好，唔存在既野就係唔存在架啦，手感方面，我就覺得揸落去就好似MEET人臉豬登咁，但衰D講句，有D人塊臉仲大過佢對波...

當我意識到呢個點既時候，摟住佢既時候，我有幾下彷彿以為自己摟住個男人，有時候出街見到其他女對波勁大，真係好有衝動飛佢想溝過件，但問題係佢除左冇波之外其他都100分，性格又好，真係唔捨得飛，但覺得好可惜...

於是，我做左所有男人都想犯既錯 ，呢兩個星期識到一個女仔，雖然樣唔靚，但對波34C，一隻手揸唔哂 ，最緊要係個女仔仲應承左我下星期單獨出街食飯 ，睇黎機會唔細，但暗爽同時，心裡面仲有D罪惡感，其實我都係想試一次大波妹既滋味姐，想揸下波姐，點解可以咁難....

34c叫正常，唔係大⋯

咁你公司個肥婆點

你女朋友靚唔靚
白唔白滑
若兩樣都符合可加50分

好仆街
你女朋友有冇嫌你冇錢？
如果佢想試下做有錢人 出去偷食 又得唔得
將心比心啦巴打

我要你女朋友 ok?

垃圾

你隻手都幾細 揸返a啱你

岩呀 去食件肥野大波妹 你條女交俾我。

食屎啦 死垃圾 對你咁好仲唔識寶 小心玩完興奮完先發現翻唔到轉頭冇左個咁好既女朋友啊。如果你同個女仔繼續落去 我祝你早日俾新女朋友帽 自食其果。

on9

屌你老母

屌你老母，講還講咪撚貼圖

你都話中意有波 同個大波嘅一齊算啦

你女朋友有冇因為你J細而出去偷食 將心比心

分手囉咁多嗲做咩姐

仆街仔
你快啲飛咗你個好女友放生人添呀
早一日離開你早一日揾到個識珍惜佢嘅人

搵人幫下樓主

食34c，唔食你一世後悔

利申，老婆32a，女朋友34d

叫女友隆胸

好羨慕你